[天星表演]大媽攻陷尖嘴 警稱「唔關我事」被轟：係咪大陸人就唔拉？

旺角西洋菜南街被殺後，一眾大媽轉戰尖沙嘴天星碼頭繼續「賣藝」。有支持香港獨立的組織，號召市民今晚到場，向大媽「講解」收錢唱歌是犯法；有人包圍大媽攤檔，高呼「支持警察執法，還我天星碼頭」、「政府無能，人民自救」、「驅趕大媽 人人有責」等口號，並向大媽展示「請勿行乞」的標語，而被包圍的大媽等一行人，由警方護送下上警車。

有警察分隔表演者和包圍者，並不斷要求包圍者退後，稱要讓出位置，予表演者「執嘢」。包圍者則反駁警方應執法，而非「放生」大媽，並不時高叫警察「執法！執法！執法！」等口號。現場一度陷入僵持狀態，其間有警員表示「唔關我事呀」，即被示威者質問「你著住制服，唔關你事？」質疑警察眼見大媽犯法但不執法，「係咪大陸人就唔敢拉啦？」

做乜唔用不誠實取用電腦拉晒佢地

阿sir執法唔洗你教

唔關我事 個pc仔唔洗旨意升

又條臭蝗連廣東話都唔識講

你咪撚用蘋果手機囉

依d先會升wow 對抗港獨保護中國人

抄低 number 投訴啦，落 file 呢世係咁先

唔關佢事得咁爽

圍的大媽等一行人，由警方護送下上警車。

似唔似啲明星開完騷上保母

以後報新聞最好報埋警員編號，等佢地威下都好丫

其實我有野樣唔明
收打賞唔係好正常咩？
例如隊band前面放低打開左既結他盒
人地覺得表演值得支持既
就放低廿蚊落個盒到咁
利申：反大媽

打市民升職